[1Q 題]日本比卡超係bikachu咁叫

非洲比卡超係點叫

Iq超過80都應該估到

非洲冇比卡超 所以唔識叫

屌你老母

Pikadiu

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

欣賞你嘅思維
不過錯

非洲比卡超

叫聲

Sucky sucky chu

乜係1q題先

第三頁開估

收聲啦死肥豬

butachu

呢個一定啱

niggerchu

ching ho ball!

我鳩噏㗎咋喎

bikachu

答案就係niggachu

蟻多嬲死象卡超